【真．神童】17歲禾確特爭啲fake到全盛李奧

睇下法比加斯睇到幾興奮

唉
結果禾仔成世都無英超 無踢過世界盃

佢有踢過06...有入選但冇出場

即係無踢過 1秒都無
2010 卡比路
2014 對熱刺傷

2019年喇巴打

踢到就收山都仲未開竅 唉

屌

佢同當年瑞士神童禾籣芬一樣都係16,7歲已經係人生最高峰

你都講話係爭啲啦

如果佢踢巴塞 成就會高好多

上位嗰期拍住阿記三寶 同雲加最on9既時間
好撚慘

呢球不得了

吹大咗